亲，那个以为自己很牛逼，但其实只是越南猴子的河童又在玩啥？！全也要下架！

識玩

玩埋電腦game

五毛開始怕了

微博又要暴動

{CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

河童可以只玩騰訊的手遊嗎？

遊戲商：今次碌撚,中國市場又冇左

死亡之吻

要玩射擊GAME 中國人容易搵外掛 封晒佢地就岩

cls

真心問 點解係越南猴子

因為啲弱智支那人成日講香港人係越南後裔
佢地好鍾意話東南亞人種係猴子
所以鬧香港人嗰陣就會話越南猴子

姓金姓朴姓鄭姓全又韓國人咩
同埋咁樣姐係話香港是越南的，分裂國家捉去槍斃
不過支那咁垃圾，真係恥與支那人為伍

同埋半年前留傳話gphone 同hocc 同港獨份子其實都係越南船民
唔係真香港人

玻璃心友會

越南人見到好似真心咗，以為用字係罵緊佢地

嗰邊留言真係有堆越南五毛係發生咩事